[無圖]馬𩣑山戲院男廁

男廁扑野好心就細聲啲，條女仲要不繼淫叫，隔離有殘廁又唔去 ，搞到我急尿想屙推一推門聽到都要出翻去

我刀聽到

垃圾 大大力踢鳩佢門啦

我唔想燒春袋

really?

入去屌埋一份

碌一蚊入去

返轉頭錄音啦

影咗佢擺上網

翻到去已經完咗事

淋桶水入去即走都追你唔到
利申9噏